2018日本賞櫻問題

想計劃下年去日本睇櫻花 打算去北海道睇 但見北海道D交通又好似相對無咁方便 會唔會去返東京 大阪 或者其他地方睇會比較好D?
去北海道睇既原因係因為未去過北海道所以想順便去埋 定分開2次去好D
東京就去過一次 大阪就2次

去北海道只可以自駕遊囉

北海道同沖繩自駕遊/跟團好d